[普巴早日康復]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1191]

fred啲禁區頂射門屈到

brunooooooo

Slow

哇屌

般

般狗

Bruno!!!!

Brunooooo

死短人

哇

Bruno癲到

世界波

bruno

bruno
slow

Bruno

靚撚到

笑咗出嚟對面龍門戇鳩

嘩

般奴

開緊果陣入世界波=。=

Wow

今季最易打果隊係愛狗

屈撚到

狂燥人痴線

般奴2-0

Bruno靚撚到

bruno靚撚到

邊個話般奴無態

射罰球咁射
福狗學下野啦

shaw

般狗勁到

係勁既

諗起簡大帝果球

靚到

Wa

笑咗

般carry

BURNO

Bruno無態到落地核

反般班傻鳩又靜晒

輕鬆射.....

Bruno又入靚波

啱啱話bruno冇態就有

簡東拿式

勝愛派對

唔通普巴真係剋住般奴

般奴冇態

心術不正

金球

cls點撚樣射出黎

fake晒 以為佢出但係射

198cm

完全唔慶祝

學簡東拿

Fred遠射根本就冇好過
次次都係有機會但仲係射得好柒

般奴靚到awb又助攻

好撚靚

般goal of the month都攞硬

屌 Fantasy 入左shaw 無入awb

般奴勁撚到

通常隊友傳到好急俾普巴 佢即刻分到俾人
廢特愈傳愈後

今日踢得好撚勁

般奴細個踢街場係咪無人同佢跟隊

企定射

咁都miss

依啲波係真係技術分野

嚇撚死咩

嘩屌

咁要繼續話喇

Dcl傻仔

咁都唔駛輸

差d出事

聰：機會～！！！！！！！！

吓？

好彩

中醫又然

係無喎 咁福交個球之前你話佢有無

屌般奴勁撚到

新簡東拿

...痴撚線

痴線
勁到

運都贏埋

Awb又包

又係awb

想入apps mute左去 點撚知見到2-0
一望就見到佢入

差d失波

呢個半場普巴冇傷出就完美

有機會係因為對面知道佢廢
放佢射

哇差啲自爆

一冇普巴就入世界波
仲唔係不和？！

中醫仔又贏

又係AWB

Awb成日包越位

雲狗發完夢未

咁都唔入

dcl

Awb啲位置感廢到 野野包越位

Awb想點丫
發夠夢未

Pickford 不嬲神經刀

好靚

Awb成日包越位屌你老母

Awb又發夢

Awb

Awb屌你老母

Cls呢半場曼聯黎？

咁都唔使輸

awb包夠未

又係awb
應該屌佢先多過龜啦

雲比狗

般奴型撚到

般1月沉到落地核

中醫仔講中

awb

first touch差要修正

屌你又係awb

唔係佢嚟

今場唔係佢

awb又包

中場踢得好
後面3個輪流派膠

唔係佢黎

awb 係咪唔識跟返中堅條線

屌你awb上半場狂讚你

Bruno咁都入到

真心好彩 ddg呢下都封唔切架啦

Awb 包兩個越位

急聚到呢

Fred個球佢射入撚左啦

卡華路雲龍都唔中

心地唔好又入波

心術不正落地核

youtube球皇片睇般奴射唔少呢d波

今次唔係

又無態
又1月開始沉到落地核
有冇人聽到

啪！ 啪！ 啪！
幾聲

成個簡大帝咁

Awb刷左個a 今場我照比最低分

Now 班講波佬。。。

般真係唔係正常人黎 醒

今場咩事

般奴成個簡東拿咁

Awb想包幾多球越位

佢成日冇啦啦失暈

Awb訓撚醒未

Awb跟住條防線啦
學界都識啦屌你老尾

搵個右閘教練專門教佢啦 好左進攻但防守繼續咁差

般奴通常拍費特麥湯三中場先發揮到
有普巴係度佢啲定位硬係怪怪地

屌你老母awb

上年我話fred遠射冇馬迪麥湯咁好都俾人屌

麥狗兩球裝晒位
兩球都比佢破壞

冇普巴般奴即刻世界波

呢球唔洗輸 多得dcl敗家

妹換走咗
般就出返嚟Carry

屌那星般奴好撚勁

冰人派膠唔駛輸, awb包越位又唔駛輸

好波不如好運

成日包越位

愛狗屠夫：卡叔一號 般二號

頭先我都見到呢句但係入撚左猁波

大家既賣點都唔同
唔好咁比啦

2月啦傻閪

咁樣輕鬆半粒入網仔， 真係好耐無見

碧咸同簡東拿就見過

好難救 個波咁去法

PLAYER OF THE MONTH

沉到地核

咁般呢下真係靚嘅

射得好靚不過對面龍門戇鳩企出嚟
同埋佢手短應該

AWB d傻西位置感
屌老母

至少中龍

般奴 我曼前世做咗咩好事真係救番成隊番嚟

話說everton都真係算bruno幾鍾意嘅對手，曼首球都係對愛

今日d迫搶咁撚癲

柒過FIFA

普巴
希望唔嚴重

Awb兩球都係企最遠睇晒但係唔跟防線

好難救啦

靚到 個慶祝反應delay

墜得啱啱好

對猁狗入嗰球2月入架？

懵撚

佢企位有問題同埋手短

有普，burno多左做拉空，綠葉
無普，burno 多左key ball
好難睇到咩？

原來係awb助攻

般個動作成個街場阿伯咁

屌你老母so9打FA cup全副選啦

好撚嬲嘛明明係前半場禁住對面屌
冇啦啦個波返左我哋後半場 仲要一對中堅俾人逼

唔明awb有咩障礙
踢前啲 身後等人包有咩難道

明明拍普佢仲踢得前左

唔慶祝好撚老瀟

手短仔反而救到

Fifa比人鏟低左無牌啦

第一球生波遠射又係好鬼靚

係

邊有人估到佢射 個個企哂係度睇波

呢場仲易踢過錫菲

逼搶唔算好貼落腳唔會好狼
除左第一球 之後都唔算好埋身對佢

普同般之間既威脅攻勢少左
好多都係中場前啲互傳 但少左互喂直線

有冇咁誇張

正常 未到戇鳩
個個都以為出波 又冇助跑

今場短人無份

feel到丘健威j到出晒血

呃咗個A返黎

唔該下半場後防集中少少

唔想下下4,5點又比人追返一球平安鐘

得卡叔識走位 個on9走返出禁區

碌木今日好撚醒神

其實射波已經算易練⋯⋯

職業球員 日日射返一百幾十球
點都會進步到
點解射極都咁嘅衰款

係講緊連基本lock實腳腕都做唔到
下下軟腳蟹咁起腳 真係吹脹

評佢個條友 who?

我都係諗起呢兩球

exactly 般應該係好好夾嘅球員嚟

awb係咁包

冇撚左馬

碧咸都係入愛狗

邊度搵到咁快cut嘅gif 圖

下半出馬狗會有大對比

企位唔大問題啦
呢球般奴射得太靚

真係
不過Mcguire都就短路 頭先面對面俾人

般奴依球證明 天份依啲野無得強求

唔太覺

佢個個位正常都係斬入去 應該無咩邊個預佢直射

啱啱都係諗起呢球

話曬普巴都（曾經）係世一中場候選人
點可以咁比

安76都係教返豪門啦

盤扭 轉邊 斬波都ok

果下我都覺得好搞笑好似練波入咗唔慶祝咁

佢好放心俾普巴分波
廢特係到佢會多左返後面要波自己分

比起福嗰球
呢下就真係呃喇

同ricky 係咁笑鳩fred 左右腳係流流哋

On9福

仲唔答嘅懵撚

我曼有般普會唔會幸福得制

個個以為斬波

手足

好少企係白線上既

呢場波係全對壓迫同埋個form都踢得好好

溜波果吓心地唔好

入1球就捧撚到上天
同福成場on99入一球波就話係球王有撚分別

唔好燈， 已經傷左件=。=

企位正常啦
呢球係射得靚

我覺得佢想抽去遠柱多過想笠嘅

話唔中龍都唔意外

自膠

街場阿伯

Ddg今次竟然單刀岀黎封位平時一定企定定係白界前等人射

綠木ankle break ag都幾勁 不過射得好柒

唔集中 之前都試過人地快開俾人偷到雞

第一球其實都係般指揮阿福出波

我覺得好撚型入世界波唔慶祝好正

原來揸白卡

希望頂得到完場

對面有多d針對性部署就唔係咁講 防中manmark burno 再有雙中場遮線 Fred mctom就比唔到波上去

冇問題啦 如果講問題 佢準備唔夠囉

妹大鑊啦咁樣傷

佢左腳射唔差
右腳射唔掂
對阿狗左腳嗰下幾靚

福走呢個位啱喎
般如果比佢就抽得

唔識形容
直覺就覺得係算係失誤
因為龍門企左出嚟

依場有啲係爭標分子既感覺

般奴球波睇慢鏡先知唔係個龍on9...係真係射得好撚靚

呢下走返出嚟都冇咩問題
橫傳就射得
卡都已經走咗入去

起碼兩個禮拜

燥狂佬入完令波之後冷靜慶祝好似大帝

前面有卡叔入左去都可以話冇錯係一個選擇既

希望阿妹唔好太傷

佢兩個講波真係好正

佢仲望得清楚過冰人

呢場真係易d

牙fred射親波ricky都會講一次

個問題係佢踢波冇力

佢終於唔係一味想射 有卡叔cup大位左腳斬咪幾好囉

有兩球都係好彩無輸咋

都唔知佢傷乜
無啦啦自己申請換人

攻中入波讚下都唔得

可能真係冇諗住射啩
好似貝碧嗰球咁

係人都知佢右腳廢， 但佢成日都有機會射

點比呀大佬

真係好靚
射得夠勁
啱啱墜落條柱下面

因為佢做開包嗰個

盲反係咁

佢企最遠邊睇晒

邊有企出嚟, 貼住條白界咁滯, 係衰手短

扯旗扯到傷左

隊友兼好友夾慣夾熟

講定先
完場記住投我滿分10/10

反正對手都睇唔穿佢會左腳cut返入中間
應該練多少少出個波落尾柱
如果佢練到呢一招對方會手多少少佢左腳
咁佢有機會落返底

丹尼爾搭ricky先係最正

係 阿冰果球真係姑鳩寒

如果對面仲繼續打433守真係3分已袋

咪拉傷

佢根本連搭果幾步都唔撚得
好心左腳先左腳射
扮哂左右開弓

大帝 salute

大脾肌肉拉傷起碼休兩個星期
利申試過

好彩嘅係仲可以自己行出場

佢企位無咩問題wor
啲龍有幾可貼住線企呀
你睇下個波墜得幾勁先啦

靚到癲
墮眉底 仲有左旋

炒粉左2球 8分啦

因為係strong foot weak foot都咁weak

呢啲帶帶下波自己傷先奶嘢

佢成日禁區頂攞到波射都係右腳位
其實都幾慘 好少係落到佢左腳位

乜撚嘢pickford

因為右腳右邊k角 通常企出半步應付啲6碼傳中

佢左腳都成日飛機，冇乜野真係唔好射啦

1月佢事實上態係沉
冇話唔讚得
成個1月場場即討都有人講叫佢抖冇態 入完波又唔記得

改左名
唔係炒得仲西利

禁區5個藍衫 邊到起到腳 起到腳都俾人檔咗
入禁區頂波/執雞啦
俾著so蛇一定入禁區執死雞

邊有企出黎
已經好貼條白線

出現係正確位置

有球木打快攻 中間推上去見到福call波就即比 結果福控失左
攻勢完左之後 般奴都做手勢叫木睇定D先
般應該都知福係唔係都9call波
教醒木

Pickford傻鳩黎

你改完名之後2場都入波

無踢過波

有人跟佢
個畫面唔夠闊
比佢都係回後
其實應該要再入攝尾柱

佢右腳射波勁
但係唔識傳波

Awb助攻

James有咩咁勁
好似隱左型咁

咪係 我以為我睇錯
但都唔係手短 般射太靚搞到個龍撲慢左 佢向後撲搞到好似手短咁

有無人覺得ricky係曼迷

愛狗區

如果係pickford呢啲神經刀反而有機救到

我地嗰個勁過佢啦

對面出robin olsen

估唔到今季既panic buy 卡叔
竟然係踢得最好幾個carry住隊波

靚仔

佢年紀係曼唔奇？

曲墜 你估個個都係kepa咩

但般一傳 福可以唔控右腳就ban
呢球佢走位無問題既

冰人啲同鄉

我地占士都勁過佢
3次單刀都入

未睇慢鏡心諗個龍咁廢既

我見到
但佢已經搶左個點
如果傳比佢杜古希跟唔切

其實隊波人馬真係唔算頂尖
係季頭underdog羸下就被捧上天
卡化露雲同李察利臣都鳩鳩地
James 新踢英超光環已經無左

呢款拉傷起碼2星期
隨時一個月

丹尼爾是蘑菇的

Robin Olsen成1.98m

縮到咁後踢咪同摩狗果陣既普巴同樣情況

調返轉嚟講係對面知佢左腳威脅唔大先企定佢右腳位
左腳位咪多啲機會
好似普巴呢啲左右開弓嘅就難mark

做龍門基本上任何時間都會企出少少
有幾可會係白界線上面守

矮撚反而會好小心呢啲波

你知冰人要carry呢啲廢龍幾辛苦啦

季前屌我既人知錯未

用左腳都算
成日拎隻右腳出黎獻醜
扮左右開弓

個龍第一下係呆左既 然後先飛
但企位冇問題 係個波射到咁 p祖咩

無錯

大帝心諗：屌你又會咁負碌都有

好彩依個月唔駛打強隊
無妹應該ok既 抖下啦

真係要信邪

拖肥呢啲隊踢完頭十場後就現型架啦

勁James未出場

嚟緊賽程唔算難打，希望普巴3月前出得返

行係冇問題，係發唔到力咁解

法卡奧雲係快
不過踢多幾場人哋捉晒路就無貨

好似1月有5場聯賽0g0a

是我的貼文起了作用

好撚型棍

唔會啦
Ricky疤狗黎

講英超佢講邊隊都係咁肉緊

反而丘健威肯定係
佢同好係同劉健基一齊講
兩條友本身frd會係咁9up

無態到夠入球世界波就得啦，返歸啦

James啲長傳幾好嘅 同埋好撚靚仔

曼威睇得好撚興奮

全now最鐘意聽佢同梁冠聰

睇下原本係講緊咩先啦

ddg：am i a joke to you？

想當年費蛇 禁區至少有2個球員喺小禁區 有時會3個
入波係機會率 無可能出返禁區
禁區頂係中場球員企 就好似以前卡域克同史高斯
禁區頂射波

全世界都呆左 呢球仲靚過普巴果球

抖太耐就要時間操返起個態
無態嘅牙妹好恐怖

踢得好左搵番個態咪幾好

Ddg都唔會企係白線上啦

般狗做啲dummy係幾正

最後都係靠摩佬既6:1
令卡叔黎左
如果冇個場應該依家個排位好唔同

隊波開始識控制場波
起碼比人壓迫個陣唔係驚到下下大腳先
慢慢再進步下啦

對錫識咁踢就唔駛輸啦

阻住班後生

係bruno射得靚
如果真係要挑剔佢，就係應該退後先跳，唔應該原地跳

明顯好過接手前好多

個場之後成隊醒神咗

佢摸住大髀應該係拉親hamstring

起碼抖4個禮拜

Greenwood 護波能力好強
卡雲尼做個target man回到波

法卡奧雲快啲定法卡奧快啲

阻住馬仔綠木成長

全部企出黎
唔多覺有企係白線守

奧雲快啲

抽得咁急再加埋佢有望一下龍再抽
都幾肯定佢係專登咁射

你係我真安答
唔知得隻敏狗Jer能住哂

Vdb Matic入輪換

街場猜輸打龍個啲先會企白界

Sob今日好型仔

Patricio成日都係咁

歐霸唔好再出般奴

福狗打左永遠都係唔會望人

同而家比 上季真係bruno united

卡叔爽到

其實近依一個月都好高水準

屌拖雷安答郭靖安答

唔出佢會嬲豬

我覺得係 靚到自己都唔敢相信

梳狗癲到

梳

卡梳呢球靚到

Shaw

嘩屌shaw勁射

Shaw同卡叔

shaw差啲

有少少基本概念
都會知道守龍一定要企出黎
唔會守係白線

屌你Canvani做啲嘢真係好撚正路

Shaw 勁撚到

C7呢下真係教才

差啲三粒

shaw差啲入波

shaw
good try

屌

Shaw cls

馬狗諗定去邊隊啦

shaw爭d

原來咁就夠 快d去捧埋福啦

Fred Coverage真係好大
但條友d傳控 真係

所以佢同Mctom要一齊出互相執屎

卡叔做支點2傳真係

平時嗰兩個弱智

Shaw有競爭真係勁撚到

中鋒
一定要有個正宗中鋒

福狗學bruno指人走
bruno唔撚彩佢

只不過係想要一個正正常常嘅前鋒
原來咁難

可摸耳出占士對占士

fred踢柒隻蝗狗

果種正路好似我平時打Fifa咁
但係我打機係開上帝視覺嫁嘛

梳差d

原來馬達後備都冇

卡叔後生多兩年就好

ddg????????

DDG

麥狗慢到

Ddg？

ddg

龜明比人爆

80m

屌 慢龜

屌你老母咩

Ddg又搞笑

點搞呀ddg

對面要反cup了

Ddg

F

shaw完全無反應⋯⋯

龜嗰種慢

俾人杯嘅節奏

呢下DDG

龜可以截到啦係咪

佢啲下真係派膠

麥狗速度有無30

屌，又無CS

DDG7撚到

On9啦，ddg就好有反應啦

點估到咁拍出黎

唔關DDG事啦...

唯一弱點

又要禁平安鐘

29

失分唔好喊 又衰自己ON9

又黎助攻

睇緊波

個個位唔係冰包既咩

曼聯啲人禁區捕位真係特別差

比DCL夾硬跑贏
慢龜

咁都係

里奧35歲都快過佢

佢剷埋去好似可以包到球波

般奴又屌鳩人

呢下關DDG咩事

堅尼又要出動

又俾人打反擊
Fred企返後少少啦

ddg呢球真係好差

包咗awb個位

Ddg都有9成責任啦

狂燥般

就算估到都做唔到d咩

打翻保守啲啦

輸反擊輸撚死人

仆街應該要失分

都預咗佢接唔實

應該屌wor
Fred去左邊？

冇把握唔會落腳搏

又唔關佢事

Ddg拍俾人地射
有反應都冇用啦

對面禁掣

伸到盡

條友幾次呢個位都唔剷
驚輸12碼掛

暫時咁睇 右翼都幾啱佢踢嘅
有突破能力
左右腳 可以落底又可以推大位
不過d決定可以再成熟d

算啦起碼逼到落底
DDG

Ddg改變左方向呀on9

球波冇力 左邊一個人都冇 佢擋返去龍門口 都唔關佢事

ddg 有無可能打大力啲?

世一要撲到啦

龍門擋波盡量唔好推番中間

不祥預感

飛到盡先勉強單手拍到下，點接實

麥龜個球一出腳就十二碼

2:2

2-2

完

On9

仲要左手

on9

廢特返唔切去就唔好上去玩啦

哈哈哈

屌你咩

呢幾分鐘搞乜

仆街。

cls

Fred跟啦

真係白痴

邊個話占

屌你老母ddg
俾人入完無晒個勢

成班垃圾

做乜鳩？

快到

頭先有條友話易踢過錫菲聯?

抵輸

ho ball

屌你on99

邊個話占士冇料

咁就追2球

無把握有冇考慮唔伸出嚟接呢

醒未

中場逗到咁後

普巴走咗無人mark條大肉腸

全部跳樓死啦

下半場做緊咩

乜撚野

做乜9

屌屌屌屌

要輸了

後防大爆炸

頭先係咪有人屌james

冇人mark

抵撚死
成班下半場出黎發夢

白lin

嘩 下半場一出黎咩事

白lin解得差

6分鐘

兩個防中都無人跟james

準備俾人反Cup

真，無啦啦失一球亂哂

幾多個世界波都無用

柒到咁

點會放生James架

係後場啫

兩球都膠膠地

咁易比人追返

頭先第一球輸到慌啦

佢唔批就無事

On99

好睇了

啲防守無好過

杜哥利斷腳啦屌麻撚柒尻煩

收收皮啦

呢球如果冰唔頂比龜頂就好

輸埋d on9真係失士氣

傳中個波仲要冇力 有力都廢事怪佢

笑死 邊條撚樣串james 廢

唔出俾人入左咪又係會屌

等馬狗出嚟救世

唉

Fred無跟

Ddg走得未當年啲神救都無埋

成班都發緊夢

龜同ddg

垃圾閪波

屌啲乜呢可以

冇得漏啦

下
煮個麵就變2-2 on9?

冬甩狗輸咗度氣

咩話 易踢過錫菲聯？
爭咩話

呢場失分頭號戰犯一定係閪龍

出雙前鋒就得

垃撚圾

笑撚死

james 禁區頂可以空哂無人mark

小心啲啦屌，成日都唔做好啲防守

what a goal

無撚端端輸兩球on9波

肯定比人反杯 成日ON99輸埋D低能波 前面咁辛苦入 後面咁樣失

揀咗標

打佢老母臭閪喇

屙尿咁大力咁樣托出去都唔關佢事

般心諗 射到咁撚靚都贏唔到

下半場一出黎壓到太上
2球都係直接面對中堅，防中保護唔夠

mc fred

對波有前冇後

有得咁講嘅？無啦啦撲左俾人都有得賴
唔怪得lin都迷得落

平時妹會睇住

佳仔今日都好差
進攻扮派路傳失， 後防又慢比人放星

輕輕鬆鬆半場領先兩球
一陣就敗返哂

上半場開局開得咁好，咁都keep唔到領先優勢

Awb又搞笑

*隊波

輸球on9波之後唔撚識踢

雲比狗dllm

AWB以為自己普巴咩

雲比沙卡發撚完夢未

點解就係可以失埋錫菲聯啲波
好似唔識學習咁...
禁區頂要有幾空先得

Fred係咁標失波 On9

Fred 下下標失 屌

廢到

唔知係心雄定點想繼續入？

真嬲 你慢就咪撚壓同推到咁前啦屌

佢一年好2個月左右

唉ddg 崩盤式咗輸

想問拜利又傷咗？

般奴真係好燥

龜同ddg真係收皮啦
輸球咁嘅士氣波

燥狂般

練波整親.好似係

今次睇嚟真係靠福

後防得shaw未派膠

dllm又踢暴力足球

ddg廢到

摩西斯啲閪判

廢龜整返球頭槌啦

預感帝

咁撚樣輸番我都燥

Lm睇福救世

見到後面咁好難唔燥

吹奏得最勁既mc fred

屌你我個世界球咁撚靚

下半場咁樣俾人入兩粒，係人都燥

話里奧返嚟做教練啦
條後防亂咁嚟嘅

前排炒完車之後又訓練整親呀？

半場開波比人咁撚樣追和 屌

真曼
成隊垃圾柒左十年都未撚醒

點解完半場會有人覺得易打
唔係對面敗家半場2比2啦

呢一對中堅冇防中保護就會自爆
問吓Fred 同Mctom 做緊乜

有進步囉， 但距離carry 防中位仲好遠

同平時一開波就人入啲on9波一撚樣

就係要有人燥，無人燥又變返好似之前咁hea住踢埋完場

呢下幾毒

呢下斬

福木係哂右邊係想點

一換普巴都知奶野啦

所以永遠要出齊兩個互執對方啲屎

今日先講完佢個位要upgrade

上半場awb好彩咋
如果唔係一早做左戰犯

冇普巴控制節奏廢到般奴係比key pass個d中場
但控制節奏真係差d

做咗戰犯twice

蘇狗磨到80分鐘換人

咁樣失分

佢一急d波就會鳩比

宜家先留意到對面個龍唔係PICKFORD

般奴心諗 屌又要再嚟過

妹嘅重要性

如果可以好彩入多球
出matic 收Fred

明明可以慢慢踢

遠睇一鳩樣

後備換入再換出

搞笑咩換入又換出

屌你老母又要出緊狗

馬狗

牙Fred出黎唔撚掂

堅尼報多次恩喇屌

話左好多次matic唔可以拍mctom 實自爆

睇佢又木換馬

Fred 佢喺度真係冇咩作用
波又標失
又執唔到第二點
反擊又俾人打爆
又控制唔到節奏

福哥第一下唔射

屌福食屎啦

廢福

福狗

柒頭福真係

大位r1+o啦

福真係

養到佢咁大
比3分黎好過

福

dllm

。。。屌

屌 福

屌你老母福狗

柒福

屌你老母，得返5碼都無， 吱乜9

我屌你呀柒頭福

卡雲尼又屌福狗好搞笑

啲人話我盲反福

右腳唔射

福 雖然無哂位

福射落個龍到

唔意外，福嚟

Woo福 下次右腳遠柱啦好嗎

福唔生性

屌你老母福狗唔識射大細

福射呢啲真係預撚左唔會入

控第一下明明可以左腳ban 遠柱

射大細咪算

希望大家百屌福佢會入

換vdb啦仆街

係佢自己推到無位

不了

助攻完一球麻岩岩

一樣咁廢

今次冇大力ban

燥狂佬

木仔下半場靜到

咁近都chip

次次都推到冇位先射 on99

Fred??????

fred想點呀

其實夠時間空間俾佢switch 右腳遠柱

費達想點=。= 上腦？

Fred

fred呢條戇尻

斬去邊on9

廢

但係射口心呢

Fred狗同Awb狗兩個腳下功夫邊個廢啲

屌你老母咩Fred

笑左 出到咁

地波入撚咗啦

Fred
2米幾都頂唔到啦

球王嘛 又有連登仔加乘

占

Fred 係咪痴線架

fred廢到我笑咗

lbj都頂唔到la

要衝力射球不了

廢特重現

fred弱智
個波高到勒邦占士都頂唔到啦

廢狗

屌 傳好d 有啦

屌Fred出乜9

fred可唔可以用下腦

炮彈咁撚樣

福走落去幫卡叔拉空啦

寧願畀返禁區頂福鳩pan好過

倒掛都出埋

Fred標完未呀

佢啲射術越嚟越差
明明一開頭嘅時候都仲幾好

隻腳控制唔到

So9如果信後備 換vdb咪可以控下節奏

廢特唔識用腳踢波

不了 冇撚用嘅

點解我地以前個5號同而家呢個5號爭咁遠

球球踢柒咗就舉下手仔

又黎激死阿sir

屌你davis又撞9般

好似大家都意識到vdb唔得

根本就係
比著牙朗一尻ban撚左啦

蘇狗又訓着咗？

福俾撚完又係企禁區頂 弱撚智

15號差仲遠啦

仲好意思係巴西出嚟

換馬達未

2-2深夜閪波

上場大好機會
有身份證就有A/G
佢乜都冇

今日麥湯算唔錯

喺屋企

條撚樣最叻將順境波搞到逆境波嚟踢

上半場換咗普 個換人會更遲更保守

Good foul

抽撚完水未

又後備都冇

Fred同人講係巴西人有無人信
對閪腳廢撚到

龜咪撚上啦
失咗個波你追鬼倒

綠木好似突然間好波咗好多

木冇力了

你班仆街唔好激撚死阿蛇啦

善心回覆

就晒左腳都出到咁
藍天二世

佢企唔到最後

屌你老母麥龜上撚左人地K角位要卡叔 逗番落去拎波再回比中堅

可以換邊個

換連加特出黎未

屌依家先出施格臣
佢打正選咪好囉

冇

馬換木 佢最叻

蘇蛇卡膠換衫落場

又失分 屌

達叔到底衰乜

Greenwood 卡叔都ok

Fred 呢啲矮腳下功夫又差嘅工兵
覆蓋面又唔係特別大
夏季真係要買返個防中

莫雷拉波底分分鐘好過佢

等陣又入世界波
對我哋入左幾球

防守真係不知所謂
點踢呀

不死holgate

vdb 熱身

麥湯！！！！！

一場就咁

冇啦 冇左普得般一個俾人夾死

麥湯

咁都入

Mctom

又係梳

3:2

mctom

Du du du du du du

Fred coverage唔大?

祈求12m

有d運

哇 湯

McTom

覆蓋面唔係大

麥隊

Mctom又入

shaw偷咗telles啲技術

對面個龍仲閪過ddg

mctommmmmm

難得領先返守好啦

Jor

麥湯挺身而出

Cls

人哋一收起James就失

斬得靚撚到

Mctom!

好睇對面個龍廢廢地

岩岩讚完！

shaw好撚勁

個龍廢到

兩邊龍鬥廢

湯

fred同mctom要落order先識守

梳又助攻

又後尾枕入球, 小豆

shaw又助攻

大佬 醒醒定定

係頂得幾靚

禁地波，吱遠柱，偏偏係ban底線

shaw mctom

牙湯今季都入幾多波，防中黎講

又手短，係咪？

係羊隊嘅吸星大法

個龍係咪可以救倒

求下條後防集中啲

老湯

後防唔該生性守住好嗎

1個頂贏幾個。

未來隊長

生生性性守埋佢

勁撚到

Olsen好撚屎 對腳無力咁

屌你後防咪撚再發夢

Mctom bb
Shaw d出波斬波勁左好多
懷疑成日同telles 練波

究竟今季邊個教梳斬波？

PE阿sir半場一定話 阿仔s照咁樣踢多45分鐘就得架啦

呢兩場兩隻閘交左五個助攻

對面個龍

telles

企位問題

我愛靚湯

兩邊龍鬥柒

冰人同隊長醒定吖屌你地兩個

斬得靚到

手短

加油呀！！！

平安鐘

shaw 又助攻

後備係咁上下 冇咩錯但是冇咩神救

廢到好似假波咁
D動作好膠

奧臣係咪換咗碧福特對手

呢啲真係良性競爭

Ricky講聯防

好似冇飛到盡咁

好撚眼瞓
入多球EndGame得唔得

對面個龍198cm但咁易收死

講真好彩唔係出Pickford 起碼有兩球救到

點解愛個龍好似好廢咁

我將佢用kante 個啲比...

除左高過短人無樣嘢贏到佢

Fred夠coverage 但tackle successful rate其實唔高

龜食屎啦

覺得移步會救倒

碧福特去咗邊？

咁都叫冇錯

迷梳黨集合

入多球真係end到？

卡里奧斯啲fd

換馬迪牙屌

好彩個龍好似中龍就入

入兩球我曼唔一定end到game

同kante比

其他都可以話你啱
覆蓋面唔大

好彩換走左占士

5個圍都頂到

mctom都幾多關鍵入球

路數差囉 亂鳩咁標

講左好多次，只可以當佢廢簡迪用
做其他野好on9

對面個龍係咪猜輸咗

後備龍係咁上下啦, 邊得嚟我地坐擁三大國家隊龍門

對面個龍真係手短

好似fm

真未來

普巴執屎專員

5個係佢身邊都頂到

領先一球係最危險

shaw d 傳中

似少傷

唔怪得pigford派極膠都有正選

如果普巴真係走
可以考慮下安達高美斯

拖肥一早買清新咪唔洗用膠龍

唔算大錯

兩球都好危險

挺身而出 好過隻麥龜

每年有幾場簡迪上身
但overall 唔夠穩定
防中標失好大獲

打包8+9

原來買d左腳仔係咁用的
買迪馬狗又係

差3皮

1001